陳同佳一定大富大貴，長命百歲，兒孫滿堂

老皇認同

管浩鳴一定上天堂

按地獄鬼國通則
肯肯定會
超碼匪類頭目

我對聖公會改觀.

我自細讀聖公會, 我估唔到佢會包庇陳同佳.
陳同佳殺左一個比佢戴綠既女仔, 我十分同情陳同佳. 呢d 淫婦邊可以留活口.

我諗我會再試下返聖雅各堂.

日日飲奶奶

世界係好人 死得快

善有惡報
惡有善報
地獄鬼域一定係咁
同人間反轉

陳同佳如果識玩，就先入教會受洗，藉自述懺悔經歷幫教會宣傳，再加入幾個NGO做下義工，再出書講下自己改過自新的心路歷程，再周圍接受訪問教人如何向善，再上大陸到處訪問山區做親善大使，跟住入埋民賤聯幫政府宣傳政策，遲啲去選埋議員，平步青雲，局長都有得做。

老白認同

神已經對同佳作出寛恕，已經赦免同佳的罪

不容華人與狗說三道四

上撚緊

Hi到升天

聖公會嘅起源純粹係以前有一個英國皇帝想三妻四妾，違反咗羅馬天主教一夫一妻嘅教規，於是佢就另立一個叫做聖公會嘅耶教，所以論起源其實聖公會係有啲其身不正

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

唔係，係離婚

過多幾屆做香港市長，第一件事清算條女老母同佢九族，控佢哋製造虛假陳述意圖謀殺陳市長，犯国安法立即行刑無需審判